【緊急．重要．幫手推】發夢見到五毛抹黑香港人裝修Starbucks / 吉野家 = 反日反美

琴晚夢見：

外國人唔知乜事，以為你破壞吉野家、Starbucks，係破壞緊美國、日本企業既利益

Twitter仲要比五毛話香港人反日反美

所以希望大家裝修由中資代營既 日本、美國 餐廳嗰陣，用英文／日語寫明以下幾樣野：

１）該餐廳由中資代營 : (Communist agent / 共産主義のエージェント)

２）該中資支持警暴：（They Support Communist's tyranny ／共産主義者の専制政治を支持する）

３）呼籲總公司換香港代理：（You deserve better agent）

麻煩咁多位

元氣其實唔需要裝修

將曾經有蟲的新聞係日本煲大已經搞掂

揾pwpepe youtuber幫手